民記最新問卷問你要唔要港獨！！！！

港獨派出嚟啦！！！

要唔要港獨成為民意嘅最大公約數？？
要嘅 就請咗份問卷佢！
用數據話畀政府知我要港獨！

最後呢幾題！
7，9 一定要填絕對認同

入嚟啦 連登問卷師

原文：

民間記者會最新問卷調查
《立法會選舉前期民意調查》

進唔進攻功能組別？有冇初選？點睇獨立？有關議題開始湧現民間，民間記者會想透過問卷調查了解民間聲音，希望同路人之間可以帶出更清晰取向同意見。

大家一齊入嚟填問卷，表達你嘅諗法啦！

截止時間：3月15日晚上六時

#多你一個好多
#你登記咗做選民未

Link :

我要港獨

做問卷都要聽你點
咁做黎做咩

你夠可以填相反意見

已做幫推

推

多謝巴打

好人一生平安

做咗未

做左啦

搵多10個人做

叫哂所有屋企人做

佢之前出勁多問卷 全部好似都冇後話

香港獨立
唯一出路

咁投票呢 係咪唔計
雷動同 tg 配對group 又當睇唔到

佢有出結果㗎
雖然我無睇

但今次問到港獨
一定要做

Push

獨撚全面進場

填咗問卷未

做咗問卷

做問卷啦

已做 推

做咗問卷未

香港獨立，唯一出路

好早已經做咗，share埋

push

推
香港獨立

獨派手足出黎呀

香港獨立

第一日已經簽咗

唯一出路

做問卷呀

我今日先見到

做左
推

推上熱門

唯一出路
香港獨立

【獨立歷史】知唔知香港唔係第一個「一國兩制」嘅地方？

睇完呢個po 就知香港何去何從

做問卷

幫手做

推多10個做

香港獨立近多一步

你好啲
有share出嚟

獨立係應份！

係連登仔冇理啫

多一個人做

獨立近多步

上水啦連登仔

做左

其實啲結果有冇用

我愛香港

撳幾個掣咁易，唔係唔做呀嘛

港獨撚全面進場！！！

填咗香港獨立 唯一出路

今次算短

佢哋啲問卷好Q長平時

大台狗又出動，屌你民記

沒有普選 唯有獨立

推 好早做左

Done

做完照推

拉啦，民記泛民大台

done

係今次做得好開心

做嘢啦

獨派出來拉

去啦比卡超

done，不過樓豬你嗰題我填咗6/7咋，始終美屬/台屬都係出路嚟嘅

一齊推 已做

填曬1

填左但有d長
問題都有重複

對比之前幾份，今次已經好短

今次已比過往幾次短

唯一出路
香港獨立

Finished

Pish

樓主既表達方式有待改善 陣間人地比你老點到8都填絕對認同就仆街

已填幫推

哦

泛民講獨立？你無撚野牙

之後網軍投晒反對

但呢個都係獨立後嘅選擇

平時一定冇做開問卷

submitted

ys

填完

你個腦都幾簡單
2樣完全唔同既野可以撈埋一齊講
你見唔見佢講乜
「最後呢幾題！
7，9 一定要填絕對認同」
咁樣係收集意見角度黎講, 有咩意義

推呀

香港獨立 唯一出路

已經寫咗79

大家要睇題目呀

出嚟啦比卡超

已填

填完
香港獨立，唯一出路

民族自決

咁你可以唔做㗎
同埋本身策略投票都係一種違反自由意志嘅舉動

但係我就係想贏啊你吹呀

填啊

榮光歸香港

香港民族萬歲

填ed

做完

叫多啲人填

填左

有冇脫離中共呢個漢奸種管治
再聯合台灣成立新中華揀？

推上去

好似冇

泛民間記者會

唉幫手填啦得未。。。

台灣要你先算啦

順手得濟禁左不推文

記得最後仲要㩒提交

係呀屌

問嚟都多舊魚
唔想港獨咪回歸囉
唯一出路又變口號

政治光普個條勁膠~

Done!

親眼喎

如果佢係前線既話其實見到哂都好正常

販民間記者會唔做
唔夠完整會有錯誤引導

《香港獨立宣言》讀咗都八個月，乜都冇做過。

推，少過何君堯果一百萬人點得

講錯，唔係正常，係有可能

你想表達咩

你估可以一步登天咩

推 做左

民族自強 香港獨立

喺live見到唔係親眼?😅

臨時政府都叫咗幾個月 有未?

推啊

填問卷 thx!!

味開咗好多pc 囉
然後啲記者又可以攞去出新聞

推填到頭痛

年齡填咩

自己諗

又唔使咁串嘅，你味俾人跟自己意願填囉。問卷本來就係用來觀察社會脈搏，又唔使吓吓叫人統一口徑嘅。上得呢到非五毛嘅你唔講大多數人填嘅都應該差唔多㗎啦，真心覺得唔使迫人投。

利申：填完

支持短暫獨立 直至大陸成為民主文明自由法治政體再一齊 咁我應該填咩

頂

幫推

我係香港國民呀屌

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

永久自治

推！快d同我填曬佢

成個民記後面咩人 你哋你唔知

pppp

一早做左

點解第8係絕對認同
我解讀為就算依賴，都可以獨立，佢哋夠依賴香港咯

填問卷

無論現實可唔可行
一巴打落啲傻閪塊面到

未

係

已做幫推！！！

推
填完share

歷史嘅一部分

Ok 我係激動咗

暫時好似無
你pm佢哋講吓

兩日前已經填左

係咩人

你唔要咪投唔要
人地問卷俾得你揀就係想知你點睇

中國 不分裂 & 共產黨未死
(兩者不可缺其一)
香港 跟本 獨立不到 .....

雖然on9 不過身為獨派都出下聲

當然做完

填咗 推推先

佢覺得我唔應該強迫人哋投某幾項啫

係....

填咗, 幫推

填咗

未做過咪未做過囉
咁多淺淺淺黃
唔使咁講嘢嘅

推！

掌心雷都可以變節啦
btw 已填

fun

同埋今次有問選舉方向
都真係幾重要

你有咩唔朋？

最後結果香港人唔想獨立就gg, 獨撚快填！！！

我意思係佢哋平時啲問卷長好多
呢份已經算短

民主中國，唯一出路

咩叫唔夠完整有錯誤引導
你想講咩

，有冇人唔知係曲

做完 我要！

做咗啦 你呢？
推

睇下有幾多獨派都好

等睇被某啲人話開分身做出嚟唔真實

佢哋啲問卷調查一向都冇乜人質疑個真確性

Done!!

你係我隻狗你咪聽我點囉

依家攞住支槍逼你跟？

民間記者會

done & push
香港獨立唯一出路

已做

民族自強
香港獨立

推呀，已填

你想點？

投票都要聽你點
咁投黎做咩

香港獨立 唯一岀路

已做
推

搞掂

見過手足見到黑衫仆街去扶起佢結果速龍黎一齊臭格傾計

推 已經做好
條問卷寫得好好

Done
支持民記，但宣傳不足，希望多啲人知

推爆佢

獨撚

點睇結果

一齊填

填

快啲填問卷啦

已填，推！

up

戴耀廷對初選有新講法！7月前面臨呢一招！

交咗功課啦

主權在民
香港獨立

Lol 之後轉個

Lol 之後轉個頭屌人白票撚

推
香港獨立 唯一出路

出黎啦和理非

水蛇春咁長，但係都填晒！！

你自己㩒嫁嗎

bad request

香港獨立！！！！

香港獨立！

填咗
推

做完返黎推

可唔可以改下，唔係跟據，係根據，點解會冇人識正字？

Done and push

一早填咗

民族自強

主權在民 香港獨立

china is asshole

yeah 填完

done
香港獨立 唯一出路

幫手做問卷啊

做咗

唔算長㗎啦

係囉

做完, 再share

即使現在不可行
將來未必不可行
香港獨立
唯一出路

推啊屌

？？

已填 推

最尾問咁多發夢嘢得唔得㗎....

民記最新問卷問你要唔要港獨！！！！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搞掂

香港獨立 唯一出路

每一次都有問

不過唔見佢哋有公布實質數據
如果有憂慮嘅話就扮和你非

佢差唔多次次都有問

見pin msg

都唔知問嚟做乜

問收入又係
使唔使問埋男女

柒咗sorry...

快啲填呀

香港獨立呀

個問卷設計係咪有D問題?

唔梗要啦
填返份問卷補數

此表格為民間記者會（民記）官方意見收集渠道，目的為改善民記運作及日後記者招待會的表現。所有意見會由民記成員跟進及討論，一切資料均保密處理。

感謝大家的意見及支持。

民間記者會意見收集處：

民間記者會現有官方帳號：
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

但係正宗問卷都會問你呢啲
細個成日填問卷呃超市禮券

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

係屋企唔撚知做咩！成條國際線著火啦喂

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

推 已填

Done. Push

pish

做乜不推文

琴日填左我都想知宜家有幾多人覺得要探討獨立

要

趕緊功課都唔撚做入嚟填

我要港獨呀

香港獨立唯一出路

香港獨立唯一出路

獨左果陣記得話我知

推！我要港獨！

pushpushpushpushpush

推爆佢!!!!!!!!

Done
香港人要團結

撳錯兩次？

早幾日已做，推

佢係叫獨派一定要填 你唔係獨派關你撚事？ 你係獨派唔使講都一定會揀啦

冇所謂啦 唔係獨派
自己填個自己鍾意嘅答案
難得有個機會可以收集下數據姐

推呀
Share 俾其他人做

美屬🇺🇸香港

應該探討獨立的可能性
而唔係鳩嗌

網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

#646 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另類文宣
光時旗、港獨旗！

來吧開個post

用月嚟計會唔會太天真
堅持信念 唔好放棄
香港民族 莊敬自強

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

done and push

again

我冇聽過問卷有得贏

用左~45分鐘填完
可能係我諗得太深入

有樣野想講講
答題時睇清楚字眼先
“因為xxxx, yyyy”
你認同與否, 應該base on個原因度(xxxx)

咁岩樓主截左7-9既問題出黎
我怕有人無睇清楚 連第8題都答埋絕對認同

中間有條文字題
有諗法或者意見 就花時間寫下啦

死咗page

香港獨立 唯一出路

無力一推

我文字都淨係寫咗第七同九
只可以希望大家有自由意志
做問卷嘅時候睇清楚